［元朗巴絲］點睇大馬路m記裝修

我覺得舊裝修會似一間家庭餐廳，新裝修冇咗呢種感覺。